消息指本港今日（18/10）新增約4宗確診個案！

大回落

係咪無可能第四波啦

Molamola

重要日子 又會多返

4個人感冒都係新聞

袁國勇 道歉未?

第四波大爆發

肺花晒跳唔到1CM

零星個案除得口罩未
台灣都唔洗戴

零case咪開始又比大陸班蝗落黎囉
更加要帶緊 有排都唔撚洗除

恐懼撚：唔戴就公審

叫埋區議員捉人

屌票